就快Halloween, 點解冇恐怖game(ps4)出？

有冇人？？

pish